[HKBN sales入]一年後完約,100mb轉1000mb,要幾錢?

[HKBN sales入]一年後完約,100mb轉1000mb,要補幾錢?
拎左樂視TV+TVB mysuperav